「港人自救！」暫停對外捐獻，先救深陷囹圄嘅手足！

港人樂善係人人皆知
每年捐款以十數億計

依家手足齊心抗暴政
唔少人被捕急需支援（不論法律支援/生活開支/醫療費用）

我係度呼籲大家
暫停其他慈善機構捐款
先將自己嘅善心交俾手足
捐俾你認為信得過嘅組織或機構
幫助每一位抗爭者

希望大家每次想捐錢
就諗下現時香港實在有太多抗爭者需要大家協助
一分一毫都幫到忙
盡自己一分力

我地要真正做到
No One Left Behind

#港人自救
#先救手足
#香港人道危機

推啊！
救左自己屋企先啊！

推

Push

訓醒再推

P牌無力一推

推 要救都救自己人先

大愛既左膠話人地唔幫香港人但有幫外國人都應該繼續捐
重屌你憑咩代表香港人都覺得要cut NGO捐款
話鳩發起行動既人散播仇恨
左膠admin 又屌你係到屌左膠同和理非係咪想割蓆

對外捐款請以禱告代替

push

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!

好坦白講，真係唔會捐
平時捐咁多比佢地，佢地話幫外國人
其實我都唔需要佢表態
明明香港打緊仗，你呢D垃圾組織真係有心既
派少少醫生做急救都好啦
好老實，捐比呢D組織有撚用咩???
我捐$100，至少有$90落去其他人手，個小朋友最後$5都未必有
咁點解我唔直接比前線班手足???
仲要$90入面有一半係班仆街既佣金

831遊行
831死線

無限期三罷

—————————
整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案